請有有無人收到同樣wts?

小弟好撚驚 岩岩佢有打電話比我

你做過咩黎

咩都無。。

型能到..

試下扮驚問佢想點

肥到格甩底都見唔到 cap返張相圈住笑鳩佢啦

send呢張覆佢

兩年前收過，同一幅相

好想要你wallpaper

又上網識女仔丫

留名撚狗

第一時間都係咁諗

救樓主老母

Lm

用呢張大返佢轉頭

sd番樓主張wallpaper俾佢

SD劉馬車食屎狗gif比佢

佢未覆翻我